妍雨啊...

好正。。
條肥大髀。。

都幾可愛

後面隻鬆弛熊

呢d 咪800 貨色
對腳粗到

雞

好多水

個海

屌開呢啲質素，無咩特別

青頭？

老mk食屎啦

利特人生最大污點係咪dm錯人..

如果佢嗰日dm成功會點

錯ac係唔會成功

呢團老mk真係無個好人
金希澈利特銀赫

肥咩

真快啲斷腳

呢啲先肉肉腿先正

牙熊係幾可愛..

佢幾時返monoland?

佢係

我青頭都覺得正 有關係?

哈青

第一張幾qq 5g似邊個咁..

好似酸酸地

諗起永遠冇機會舔 有d心傷

你姐😂

55

係好酸...

唔好講到自己食過咁

食左誠實豆沙包?

痢狗真係弱智

正常人都會酸下啦 怕咩認==

wa揸住佢丸子深喉

講笑

dnlm retaker

笑左，高汁

咪黑心啦 frd返

下

唔錯有雞味

好想屌牙

屌過

痴線咩==

唔怪得佢呢排謝哂皮

點解==

不啦 我要牙周仲好

7

又發咩神經阿==

米顛

周周係我妹妹 我保護她

無問題 但你貼張動漫gif 感覺唔啦更 成個意境又好毒 可唔可以少啲貼

我舐她豆豆

D死毒撚係咁架啦...唔係你想點...

你帶起

g錯

雖然我動物台出生 但我自問我幾正經

樓豬咪仲毒 仲好意思話人😂

豪炎寺垃圾來

切左應該幾正經

哇屌你老未，你比黑警磨地，然後係耳邊開震撼彈啦屌

呢個妍雨黎?
有陰我認唔到 我面盲

咁邊個最勁

大空翼

豪炎寺算最勁嗰幾個啦

豪炎寺踢法似邊個球星?C朗?

??

全韓國最靚嘅純種女仔

以為係桶神兄弟...

行行下見到隻死老鼠==

係壓扁咗定點==

鼠疫

以前正d, 2.0有d 認唔到, 無以前果種特質

應該唔係 壓死既話應該會有血跡

shit....係wo
強國有鼠疫...
我頭先仲近距離睇 點算阿我會唔會有黑死病...

rip bro

我係靠大髀先認到

比TG整死都有機會

我住嗰到平行時空黎 冇放過tg

咁係鼠疫啦
你應該可以真正變喪心病狂

我會好似伊波拉病毒入面個秋生咁將娛樂台全部手足感染做我陪葬品

btw ching都真係幾喪... 死老鼠都影

佢食老鼠壯陽射精

屌拿星做腳做到好撚頭暈 早知食左隻老鼠佢補一補

我藝術家

認真 妍雨做過愛未...
希望佢仲係好ture好pure的女生未被社會的黑污染

呢張圖真係正到癡線
髮型 表情 Bra Top 超短裙 手臂 大髀
好想屌啊

想開間性用品舖，求各大大比建議我改個好名

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

比牙尷更尷..

未啦
雖然我同佢無任何交接 但成日睇fancam都見佢含情脈脈望住我
開頭我以為自己多心啦 有次j緊佢個陣忍唔住細細聲問佢係咪中意我
佢竟然點左下頭 我已經同佢講左儲夠錢會去韓國搵佢喇 前排佢唔出現咪掛住同我安排行程射波唔返工囉